憎自己老豆老母既post見得多、有冇人係好愛自己個老豆老母覺得做佢地仔女好幸福。

非富貴家庭出身但覺得做到自己老豆老母個仔係呢世人最幸福既事。
全家黃。
阿爺果代已經係香港人從不返大陸。
由細到大都錫到自己痴線。
會發脾氣嘈交但永遠一兩日冇事。
真係好鍾意我老豆老母

學業唔強逼 唔學壞唔食煙吸毒就夠
工作做自己鍾意既 唔好太大壓力就得
明明佢自己搵得果兩皮野都冇但都比哂屋企大部份洗費唔洗我比家用

你好幸福

你就好 今年2月3月開始同老豆嘈左場大交 自從嗰日之後冇再理佢同佢講野 除左基本野

好人命短 唉

其實全部都有兩面

好:
兩老都黃
經濟無憂 (仲接濟埋我)
無病無痛

壞:
對仔女要求好高, 壓力大到不行
細時一唔聽教就打, 打到皮開肉裂
而家純粹唔想俾親戚睇小所以先經濟支持我
乜話為我好就不停操控我

物質條件真係唔錯, 但完全感受唔到愛

命短..?

李澤楷：

多謝佢地做我父母
老豆好努力做嘢供曬我地幾隻讀U
媽媽一打幾照顧得我地好好
心靈上好滿足
佢地從來無係我地面前鬧過一次交
出街仲會拖到實
比咗充滿愛嘅家我地
全家黃 一齊鬧支那鬧政府
老豆仲會去遊行

父母俾物質你先係最好既愛

你係男既既話 無物質再加對你冇要求
一個窮既廢柴女都溝唔到 又會俾人睇唔起

女既話 你起碼唔洗因為物質出賣自己

以前好憎佢地....
我中五果時有強迫症同抑鬱 佢地完全唔明白我....
喺我沖涼同洗手果時關水制....
阿爸成日好唔衛生 阿媽成日係度煩全哂 我溫書果時講埋d癈話 我果時背書一比人嘈就會迫自己由頭背過

到d同學個個出國讀書 我就成日話佢地癈搵唔到錢

到而家我出黎做野再諗返 果時其實佢地都洗左好多錢喺我身上當然相對其中產果d唔算多 但都有比錢我補習有手機有電腦有錢買assignment book仲肯比我quit hd轉科

到我而家垃圾學校grad 搵得雞碎咁多 都知道搵錢唔易
再諗返老豆真係日日都返工冇點放過假.....老母又係日日5點起煮早餐 番工 我仲要唔食佢d早餐 ....

真係出到黎做野先知 一直最支持自己既真係自己父母...

其實如果唔知自己老豆老母之間啲衰野，會覺得自己屋企好幸福

可唔可以領養我

同樓主一樣
全家黃
老豆老母錫到我燶
咩都以我為先 比錢供我讀書
成日同我講讀唔到唔緊要 唔好太辛苦自己
做人最緊要對得住天地
佢地想我讀理科 但我讀唔嚟而揀咗文科
佢地覺得冇問題 由我去追夢
雖然唔係好有錢 但好多謝爸爸媽媽比咗咁大自由度我 咁愛我
無以為報

媽煮野食世界級, 由all day breakfast 到印尼串燒飯到自制叉燒都係佢一手包辦, 識改衫縫紉又識玩獨木舟剷林行澗

老豆有車有樓爭隻番狗, 佢講過一日佢未退休, 下至買米, 出街食飯, 上至屋企燈油火蠟架車油費佢都會一力承擔, 細佬去WH 果陣佢一唔夠錢就會泵水過去...

相比起下, 我真係兩老每人既一半都學唔到...

佢地兩個都有唔少缺點, 但作為父母已經係好PERFECT

重點佢地上年8月後雖然都怕事無再遊行, 但都起碼係淺黃

我愛老母 我愛爸爸

所以我連名都改埋

其實都係有好有唔好

好：基因好，父母靚仔靚女，唔矮，唔甩頭髮

壞：我完全遺傳唔到，我屌你老母

之前有一排會成日呻屋企人煩，又話好憎佢哋
但依家真係越嚟越愛佢哋
首先全家都係黃 我想做咩佢哋都支持
由細讀書都會set好高要求
但其實達唔到要求佢哋都唔會點
仲會鼓勵我下次努力
之後以前會覺得佢管我太嚴，好煩
但依家諗返佢會咁都係我無交帶
啊爸由細都好錫我
有一排知我好窮又唔好意思開口借錢
成日偷偷地攝錢落我銀包
雖然我成日講嘢mean鳩佢
以前同屋企人無乜交流
依家成日都會圍埋傾下計
傾多左，關係都好左勁多
不過我諗最重要都係立場一樣姐

好爸爸係我最愛既馬

比好多錢供我去外國讀書
每次返黎香港一落機就有好野食
而家出左去住
有時星期六日返去食飯
老豆老母都會煮好多好餸
最近我話想一齊住返
老豆即刻買左部最新型號唔平嘅電視放喺我房
因為佢知我由細到大都要聽住電視聲訓
雖然唔係大富大貴
但生活無憂
想要啲咩佢地都會滿足我
錫我錫到燶
唔止父母
所有媽咪啲兄弟姊妹同我阿婆阿公都好錫我
喺呢個家庭度成長真係好開心
其實我好愛佢地但因為怕醜所以冇講過出口